25歲想轉行

中六畢業讀多左年FD 做左5年文職
咁多年都係得萬四 搵埋都唔夠交租還錢
想轉行做Sales

點解要負皮

做家禽

公務完

咁未轉囉 25歲唔算太大 做兩三年再轉又得
不過做sale諗住做成世？ 有冇諗過想邊行發展？

轉咩先

有人唔做要做狗

諗住試下化妝品/珠寶 對客好似好過對電腦
未知做幾耐 但係冇零售經驗好難搵

文職人工好少 我有紋身所以冇得諗紀律部隊

搵錢呀 由固定返工時間放六日變輪更
又要比人卒數 我都唔想

珠寶/化妝品 點睇？

咪又係sales

我想搵文職工呀, 搵唔到5日

讀返個測量文憑做測量啦

同路 細你少少
覺得應該當初一畢業做sales
乖乖地草左幾年經驗都可以跳去大brand 了

支持轉行做銀行
做銀行月入至少4萬

5年萬4

銀行清潔呀姐都有咩

香港地sell屎越黎越唔值錢

男定女呀
男既話轉行做三行好過啦

我而家返緊五日 得雞碎咁多

點解咁講？

係呀見到啲朋友 幾萬幾萬咁搵

女

跑到數都唔差架